有冇人覺得o個兩公婆抵死????????~~~~~~~~

如果覺得既，又驚唔驚佢地今晚返來搵你？

講咗咩事啦咩? 做乜抵撚死?

我之前冇睇到 間屋唔使要

抵你老母